有冇lunch buffet 推薦？

最好有麵包蟹

試過tg buffet
好正
太子、銅鑼灣、上環、元朗...都有分店
仲愈開愈多

笑中有 tg 涙 😅

食過 thank you next

P牌樓主都好撚有禮拜喎
想人推薦你 收皮啦

你真係痴撚線

I recommend salad buffet at Kongs J. Hotel. Very delicious ! Recently I made the same salad at my friend's home. I ate some snacks beforehand to take the edge of my hunger. We washed two bags of cheese salad and left the salad to dry out before eating it. In this way the cheese salad contains more nutrients than when you consume it right after opening the bag. We cut the meat and peppers into dice and peeled and diced the potatoes. We were careful because the knife has a razor-sharp edge. After our meal, I said "you wash, I'll dry." I went to the kitchen and stood beside him drying thr cutlery and utensils while he washed.

香格里拉做緊特價

how much

推薦你老母個西buffet任屌啊